回帶：大家仲記唔記得呢間morozoff？

佢依家係太古康怡吉之島擺檔 (電梯底)